有冇人知呀希同管家婆最近生活如何？

管家婆有找到新情人嗎？

屌po左

你係...呀希?

哦。你係呀希

幾好，有心

女朋友....長頭髮既..........普通女仔一個？

阿淇定阿奇？

啞......啞......點解你會知既...........?

啞......啞......點解你知既...........?

未到你住！

唔好出聲住

呀淇⋯⋯⋯？

哦～

管家婆：我諗如果唔係我老公就唔使聽喇

下...咁姐係點呀